維穩藍絲YOUTUBE

得3萬課仔 學人分析社會運動 由第一個Point就已經唔明反送中既意義 食屎啦

Sorry 貼撚錯 呢條片先岩

report就得 唔洗同佢刷views

不如Cut幾張圖出黎講下
唔想撳入去幫佢洗views

又係呢啲懶係有Point咁
最叻馬後炮

冷處理 is Okay

report左
幫我report華記

維穩全部要收皮！

好似班係外國既中國人咁 屌你我講完五大訴求 你同我講一個中國做乜9
好似唔係同一個頻道講緊野咁

條友話你剪左回鄉證仲點會被押上支那
好傻好天真呀

做youtuber拍vlog連樣都要遮 笑撚死

呢啲野都係講俾藍絲聽 令佢地覺得自己好醒好有邏輯

三萬人咁少就冷處理唔使貼出黎

利伸無睇 但咁都有三萬

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

扔哂班人番中國啦

咁講移民歐美都唔駛幾千萬啦
買張機票 去到當地就剪左本護照 咁歐美咪扔唔到你番香港

好噁心

事實上要的你返大陸根本唔洗逃犯條例都做到

條廢柴個fb page得個百幾人
連我fb啲fd都多過佢

唔講下啲藍屍野嘩眾取寵撚有人睇佢個channel咩
冷處理就得, 咪幫佢宣傳